23000唔開熊，唔好叫自己淡友

Lm

留名 已開

星期一gap up thanks

全滅

你個名改得幾好

ig 23200

布布

布布

23500開熊全淡倉，對美國制裁香港表示歡迎

侵侵幫你收屍